我想問去衛訊買s10+有咩優惠？？

有無用咩指定信用卡有減價？？

尋晚睇citi bank

減幾多？？

唔係減, 係最高回450

有無贈品送？？

MOMXX 無線奶媽
線
64GB卡

唔該

佢哋當左幫你搬資料去新機都係優惠黎sell

如果送qi 奶媽都ok la, 問題係有無其他舖抵過佢/送得多野過佢